是醜晚 碎嘔粥

好醜

美食 唔好睇係正常

係幾好食
仲有豬紅

正爆